有冇人等緊upgrade版 5s

外型覺得幾正易揸手
如出d spec upgrade,外型不變會狗衝

都唔知出唔出

等緊

4.7 嘅SE都照殺

咪姐係iphone6 6s 7 8

都唔同

咪se囉

我等緊3.5inch iphone 用a11 +3gb ram

5s同se 一樣大喎
定你想等5s plus ?
定係要5s改a11 u?

5s條邊係靚過se
最好就5s size+全面屏+雙鏡

再加a11+face id
賣200美金

咁樣？

等緊apple出功能手機2.5inch 黑白mon ，行2g網絡

阻住地球轉咪呢啲人囉

係iphone 6打後個設計太差先會有批人懷念5s設計

SE條邊同5s唔同

6至到7設計無分別 又唔靚

等緊第二代se 由2018第一季吹到延後至8月，之後直頭冇左下文

full screen 5s size 機有d 興趣
但已決定買x, 唔知返唔返到轉頭

唔會再有啦,

果時用嚟清舊零件咋嘛

你地唔好再ff啦，apple 重點會用咁多錢研發出部咁既野打自己部X

5s個設計會淘汰架啦，大家接受現實啦

係出嘅話一萬都買，我覺得值過x，同埋se size全面屏嘅話都夠大

咁樣一定好賣過X

呢隻size加4.7 moon真係世界級

仲要有全黑